我覺得我會成為第2個梁X鵬

當年我 DSE 成績係全港top 5%
讀緊HKU 升year3 (同梁X鵬同系)
apply咗50份intern,得2個interview,offer係零 (cover letter, CV 有搵高人汁過)
冇intern=冇grad job=失業
準備拎綜緩

鵬哥?

暑假流流長，做m記啦

佢像亞氏保加 你都有？

其實我想知如果乜experience都無 高人可以點執你個cv

有幾份part time exp

咩科

你的樣子如何

梁展鵬 而家 做緊咩